ielts 有冇用？

啲人話ielts 7.5 = Dse 5**
係咪真係咁抵屌？香港d大學會認受？

55

Dse is easier than ielts

好多frd Dse 攞3-4 但ielts 攞7+

我建議你報左個course先
萬幾蚊當買個保險
記住好野裂益朋友，寫埋佢地既電話落去介紹下比佢地

無撚用

5**考6.5都見過

7.5最多=5 朋友5**拎8.5

Ielts應受性高過dse幾百萬倍

100個朋友 5** ielts拎8.5？你朋友個別例子

Dse玩考試題型 IELTS玩日常用法
所以個分唔一定成正比

真正識講嘅話 ielts易好撚多

Ielts跟2年， DSE跟一世

non jupas/出國留學先有用

Dse4 無溫過考ielts都7

其實寫落cv 有冇人會理

報jupas就冇用
non ju就有用
同埋去歐美exchange都要ielts 6.5